全部新入中大援兵要開Facebook 俾自己人睇，證明係黃先俾佢上前線

搵一個人負責check , 尤其是一隊隊嗰啲
唔俾嘅一律無得上

唔好再俾臥底狗拉